點解大家咁易見到流浪貓

一直都想養貓
Fb有follow開幾個領養grp
其實都明白佢地標準嚴格係想確保貓仔有好著落
但同過幾次貓義工溝通之後嫌煩放棄左
決定隨緣遇到貓就再作打算
前排有個frd又比假希望我
本身應承我比隻街市貓生嘅貓b比我
但唔知係咪呢世仔都冇貓緣
轉個頭話太搶手送哂比人
住左天水圍咁耐
晚晚都落街散步都未見過流浪貓
定天水圍冇流浪貓

真係好想養貓啊啊啊

諗清楚先養啦

諗清諗楚啦，上網睇哂片做足功課了

spca 有d 領養日可以領養，
佢地冇貓義工咁癲

有冇相
貓b現在好嗎

同你情況有啲似 跟住我開始細心啲留意屋企附近一段時間
跟住就發現有人餵流浪貓既貓糧 亦都見到流浪貓

但我屋企樓下唔覺有人餵貓，最多會見到幾隻d舖散養嘅貓。但明明我都散步散到好山旮旯都唔見一隻

下點解會好地地比人偷左？？

最近餵開嗰隻都唔見咗
好唔開心

我都係天水圍好想屋企附近有浪浪可以見下
但真係行曬周圍都無 好頹

屋企人住天水圍村屋成日見好多流浪貓

Distant relative found

吸引力法則

sleepy cat

唔好咁灰, 我都係好難係街遇到貓既

執到浪浪之後要點 會唔會即刻睇醫生做身體檢查？打針？

因為我都唔係幾知exactly 要檢查啲咩 但都等緊機會發動技能

在你將流浪貓帶回家之前。 應該嘗試餵貓幾次來建立一些信任 。 如果貓不怕你，那麼你可以把佢帶回家。

回家後,首先 嘗試用濕布清潔臉部和身體。 洗佢的爪和尾巴。
然後餵他，可能需要將佢隔離一到兩天，直到貓知道如何使用貓砂盆。
當貓變得更定時，可以嘗試再同佢洗澡，或者用布和更多的水徹底清洗。 不能用肥皂。 可用同貓洗澡產品。
回家後幾天內應該帶貓去看獸醫.
我們其中兩隻貓係2至3歲時被其主人拋棄
兩隻貓都很親切，成日跟住我地

附上兩隻貓的相

無相喎 係咪up唔到

點解可以咁快

天盛側邊個學校好似住左兩隻流浪貓成日同隻狗散步都見到

其實好易。
你試下LAP
你填form, 整好貓窗，影相比義工，再等家訪
家訪好快，一陣就完，唔算嚴。
一家訪完即批，就隨時睇啱就帶得返屋企

巴打，如果想領養貓貓，有介紹，唔介意請add tg: Nina_wong (利申：非買賣貓者）

洗唔洗家訪...

當我們把它們都帶進來時，它們都已經超過2歲了

近排落多左去望，發現其實都有三四隻，但唔知係咪放養貓黎，所以決定行遠d去臭河對面望下

天水圍有村屋架咩西鐵站個頭？

如果你想，可以去天秀/逸撞下，有三四隻跑黎跑去，上次成功摸到佢地，但要有野食先得

天逸村入面？ 係咪要少啲人經過既地方同夜晚先見到？

因為呢排廢事去人多地方，所以都成11-12點落街散步，到時就會見到，試過見到隻細貓係天秀墟行出公園攤係地到碌，但聽保安講話係有人養。

執貓係技能

天水圍邊頭 下次約埋一齊揾貓貓(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)？
PMPM

Tg?

可唔可以講下係邊

巴打搵貓搵成點

唔好再理貓義工

我屋企樓下有隻我餵開
都想佢有個屋企
有興趣黎睇睇

Good for you...

你可以拎佢返去養

我都係 嬲嬲地直接買

天澤個頭見過一隻四腳白色嘅黑貓好似戴咗手套咁好可愛

我上次係天逸見過佢😂

Ching住邊到附近？

呢排忙緊功課 冇落得咁密

好想養到橘貓呀

我隻bb都喺天水圍義工度拎㗎

個姨姨話成日都有

好有興趣係咪都係要家訪？

我家訪佢

可唔可以要佢既contact!

呢間啦

早2日見到隻流浪貓
毛好靚
啱啱我去餵咗佢
第1次

有無tg, 我可以畀地址你
因唔想公開，等啲變態人去搞佢

睇醫生 一年幾千

講緊流浪貓？有時真係睇運氣

橙貓真係好肥

我屋企樓下有隻流浪貓勁嗲人勁癡身 個個都好中意佢 但就係冇人肯帶返去養 我就因為自己有隻新貓 所以就養唔到住 次次見到佢都覺得佢好慘

見到流浪貓 你都未必令佢入到屋

same
巴打方便share contact嗎？

屋企附近都有流浪貓
但一落去搵就唔見哂

同求contact

我可以視像家訪呀會好錫隻貓貓

住北區
附近間間學校都有流浪貓咁滯
如果見到屋企附近有師奶餵貓你問下佢，大部分直頭好似npc咁可以比個貓地圖你

我對面屋師奶就係喂貓npc

好想養

我之前係連登到領養左隻貓
個貓義工鐘鍾屋村個邊 申請領養冇咁煩
要唔要比contact你？
我都係住天水圍